召集所有英國巴絲：寫信俾你個區嘅MP 要求專注香港

各位係英國讀書/做野嘅巴絲，如果你有英籍或者BN（O）或者任何commonwealth 國家護照而又居住係英國，你就可以係英國投票。英國政府根據中英聯合聲明，每半年都會發表Six-monthly reports on Hong Kong，監察中英聯合聲明嘅落實。
所以英國政府係有責任繼續關注香港，麻煩大家寫信俾你個選區嘅MP，希望佢地可以關注香港嘅事宜！

同埋依家因為文翠珊辭職，所以保守黨搞緊領袖選舉，其中一個候選人就係有份寫Six-monthly reports on Hong Kong 嘅 Jeremy Hunt MP，我地要將香港議題變成保守黨領袖選舉嘅議題！

以下係我係網上見到嘅一份Template，大家自行刪減同增加內容，去信你個區嘅MP 或者保守黨領袖候選人！拉埋英國落水，香港先至有得救！

Dear xxx MP

I am writing as a constituent with Hong Kong heritage to bring your attention as my Member of Parliament to the currently proposed amendments to the Fugitives Offenders Ordinance (often referred to as Extradition Law) of Hong Kong. This bill, if passed, will pose an imminent threat to civil rights in the former British territory and have serious effects on British interests there, because of its erasure of the judicial boundary between Hong Kong and China. The European Union has lodged a formal diplomatic “demarche” protest note to the Hong Kong government over this matter, and the United Kingdom and Canada have also issued a statement. Yet, these efforts have been dismissed by the Hong Kong government, making stronger actions from Parliament a necessity.

The Hong Kong government currently has extradition agreements with 18 countries, including the United Kingdom. The proposed amendment will extend extradition coverage to any jurisdictions in the world, including the neighbouring country China. The country has a track record of arbitrary and politically enforcement and interpretation of law. Once enacted, the ordinance threatens all people regardless of their nationality. For example, activists, political dissidents and even foreign tourists or business travellers could be subject to arrest and be detained once they step foot on Hong Kong. This will pose a serious threat to British interests in Hong Kong, especially to international corporations, journalists and humanitarian organisations that have conducted sensitive work that may be subject to arbitrary interpretation of laws in China.

Until now, Hong Kong has an independent judiciary system from China. Hong Kong’s strong track record of free speech and the rule of law has allowed international organisations and British businesses to thrive in the city, a base camp for their East Asian operations. However, erosion to that boundary has been shown in recent years. In 2018 FT reporter Victor Mallet’s visa renewal has been rejected by the Hong Kong government after he hosted a forum session with the convenor of a local dissident party, which the Chinese government requested to be cancelled publicly. This incident was unprecedented. Foreign and Commonwealth Office released a statement demanding an explanation from the Hong Kong government but to no avail. Although the Hong Kong government claimed that ‘political criminals’ will not be extradited, in the case of the imprisonment and prosecution of the ‘Causeway Bay Booksellers’ in China, the Hong Kong political booksellers were charged by the Chinese government with fictional criminal offences like traffic offences, illegal business operations, libel, fraud or extortion. If the extradition law amendment bill passes, British citizens and employees of British businesses like Mallet could be extradited to China once they are deemed to be “foreign security threats”. From the recent events, it is unlikely for the Hong Kong government to reject their request. This would advance the Chinese government’s suppression of dissents as well as deprive the legal protection of both locals and foreign nationals in Hong Kong.

There are currently an estimated 200,000 British citizens in Hong Kong, and a further 3 million there hold British National (Overseas) status; and there are also an estimated 100,000 Hong Kong citizens in the UK. While the scope of this law seems domestic, it would in effect threaten the very existence of British business and their cultural connections in Asia. As home to major financial services in the UK, whose Asia Pacific headquarters are mostly in Hong Kong, many in London could be impacted by the amendments.

I urge you, as my Member of Parliament, to request our Parliament and Government to take further action to oppose the introduction of this proposed extradition law in Hong Kong. As set down in the Sino-British Joint Declaration, the United Kingdom has a duty to ensure ‘high degree of autonomy’, rights and freedoms promised to Hong Kong under ‘One country, two systems’. If these have already been unilaterally disregarded, our government must thoroughly review the declaration’s implementation and consider denouncing its legitimacy in order to safeguard our country’s integrity and interests.
Yours sincerely,

[Your Name]
[Your address and phone number]

[緊急] 612 組織BC及BNO人到英領遞交聯署信

推

push

巴打好波！

如果中方違反中英聯合聲明，咁英國可以點做？

推啊！

各位係英國嘅巴絲，如果你得閒又係倫敦，請register 呢個活動，因為Jeremy Hunt MP 會出席！！！！！！！睇下到時Q&A 又好，活動前後向Jeremy Hunt 表達意見都好！！！！！！

已send

已經有3個post同時上左r/all了，真心多謝大家一齊推post
更加多謝願意冒風險出去嘅勇士，冇佢哋呢件事冇可能發生

上緊連登嘅我哋或者冇辦法親身上陣，但我希望話俾出面嘅人知，全世界都睇住香港呢個地方
件事雖然未解決，但只要香港人堅持落去，我哋可以創造屬於自己嘅歷史

推香港公安上Reddit全球首頁 集中post (ver.2)

入嚟一齊推爆佢

一齊推！！！

自己香港自己救 搵英國佬打飛機把撚？ 唔好唔記得連女王都瀨中共屎眼？ 你想佢幫。on9少陣